射鵰我都係揀李亞鵬周迅版

個陣為左睇而轉台亞視
唔會太浮誇
周迅係把聲問題姐
都演到個種靈氣
洪7公黃藥師都揀角揀得好正
而家成日拍到偶像劇咁
d 景又要好唯美
接受唔到呢種方向

我知翁美玲版係無敵
但確實未出世未睇過

而家普遍出面d人好多淨係話李一桐點靚點靚
但我淨係望到洪7公既造型已經

翁美玲版其實唔係真係咁好，個角色改到好巴渣好野蠻咁，原著個蓉兒係好明白事理的。

反而黃日華做郭靖仲出色，真人都有嗰種傻蠢戇嘅感覺。

我揀呢套都係因為李亞鵬都有俾我咁既感覺
但我知有人話佢似弱智多d

睇佢蝦黃日華先係正個點, 真係正到爆.

我一直認為武俠劇唔應該咁多特效搞到好似科幻片咁，冇咗股江湖味

認同

朱茵

近年個d 都係咁

陳妍希個套都係咁.....

嗰陣我記得係暑假，真係晚晚追亞視
梅超風同穆念慈都做得好好

翻做又翻做

得罪講句，老唔老土

周迅真係最好

你從來唔翻睇金庸小說，周星馳電影㗎？如果你由米雪版睇到林e神版就話怕怕啫，如果睇過1,2版應該都唔會咁快反胃啩？

幾時番拍埋倚天

好似拍左就上，陳偉霆做張翠山

連金庸自己都話周迅做得最好

新版射鵰用李亞鵬版既雜題曲做promo

新版射鵰用李亞鵬版既主題曲做promo

周迅果陣又老把聲又拆
完全聯想唔到15,6歲初遇郭靖ge蓉兒
真心J唔落

周迅演技搭救
新版淨係賣弄可愛，嗰陣北姑姣味好難頂

翁朱靠真聲，我佩服

林依晨版無人提

愈新版既金庸電視劇
d角色人設愈後生
明明係阿婆既角色就搵中女演

認同
果陣聽配音添

係

當時仲未有人話：「大陸劇，不了」

首主題曲好正

呢個po應該每人利申睇過乜版先，隨時有啲睇一版就話其他版廢嘅人

係睇左新版未

我覺得佢做得好好..只係樣唔多似
講完
預左比人屌

黃蓉原著一出場15,6歲ja, 聰明得黎可愛根本好正常

最紅應該係劉亦菲做小龍女, 仲有郭襄
個個J 無人屌大陸野

17版洪七公差咁d
唔知點解d乞衣衫雖然布左縫右聯
但望落都好新淨

只要唔聽周迅把聲 佢都做到黃蓉精靈嘅感覺 而李
亞棚又做到on9仔嘅感覺

我幾鍾意，四個主角選角同四絕都選角好，
林依晨演得好但唔夠靚，胡歌好靚仔
可惜內容改太勁幾狗血

淨衣派卦

有無巴打知道邊度有亞視配音版睇返?

黃藥師, 西毒, 洪七, 周伯通, 王重陽個選角都勁好
仲有穆念慈

洗白了楊康

神級冇得比

佢套笑傲都幾正，幾古色古香

一句講晒，無一套可以超越周迅版射鵰

有冇睇過米雪/翁美玲/朱茵版嘅人可以傾下計？

袁弦好靚仔，個樣奸得來又有貴氣
好過2017版個多多聲

米雪版應該失傳咗，myavsuper都係得佳視版神鵰

隻手指戴個黑指套就當義肢

李亞鵬第一次知周迅係女仔個shot拍得超靚，周迅係個湖上泛舟彈琴嗰幕

一馬奔騰 射鵰引弓

周公子

Btw, 亞視配音叫 周文瑛

日語吹替

不能同意更多
佢同李一桐都有靈氣 而周迅多一份演技
靖哥哥就一定係李亞鵬屌打其他所有版本

林依晨做黃蓉太蠢個樣
胡歌叻到痴線
呢版最錯配

最弊周迅一出聲
一大敗筆

我仲特登出深水步揾返套碟，有配音但唔係atv配

古天樂版楊過戴個類似the phantom of the opera面具當人皮面具

17版本5絕差咁d
除左三哥 其他都好配角feel
但d女真係好高汁

而家仲有無地方睇得返？
周配音版最完美

睇過哂朱茵版、周迅版同而家李一桐版

個人覺得李一桐版最好，唔係淨係講黃蓉，而係我鐘意呢版d特效唔搶鏡，唔會浮誇，選角都好。洪七公個外型係唔似，但佢幾演倒個神髓。

大陸近年D女真係越黎越掂，尤其係做古裝

一個劉亦菲都屌打哂全香港，仲有郭襄
天龍八部同倚天D 女都又靚又似

有冇人係覺得洪七公=劉丹？

新板4絕乜撚霸氣都冇，實力同後一輩冇話好大懸殊，去到中期西毒已經冇得壓倒性打柒郭靖仲比佢打左掌當年睇周迅板，東邪西毒真係顯得好有霸氣，一出黎就feel到東邪脾氣古怪我行我素，苗喬偉都唔知做乜春咁

點評下朱茵版ok？

朱茵好靚，但唔可愛

東西北，周伯通，真係好唔掂
上海灘做南帝OK

北我覺得做得好喎 西就真係麻麻 無霸氣

係年齡上唔似咋

夠靚，但神髓唔似，個種精靈感覺有d夾格做出黎。

其實演技計周迅係最好，但個外型唔似。書入面黃蓉係16歲左右，但周迅個look劇入面娘娘地，又成日紮髻咁。

西毒呢輯拍得柒柒地

周迅版四絕老到就死咁
仲點去捱到去神鵰

新版男主角個樣唔係好掂
MK仔味好濃，做楊過就差唔多

三哥做黃藥師又係唔襯
個樣太霸氣成個武林盟主咁
無左書生高瘦深藏不露嘅味道

83 之後，最有神級人物Feel既五絕就係林依晨版

四個阿伯

不過老老豆豆 2017版既王重陽真係超晒班
出場幾分鐘已經睇到我射左

第一次覺得林朝英無揀錯人

王重陽死果時無80都有70
呢輯果個點睇都係3-40 點樣無揀錯人呀，靚仔大哂呀

梁家仁洪七公

唔撚係掛...

我覺得周迅有陣娘味, 唔係好頂得順

Yes

我覺得林依晨版個個角色都選得好 穆念楊康四絕等人都正 但主角黃蓉偏偏極唔掂 而胡歌做郭靖都叫做接受到 佢有種北方漢子既感覺

我83版睇足，其他都睇左部分，我覺得選角最好係83，除左特技受時代所限，音樂/拍攝技巧/認真度/動作都遠遠超越80,90年代，郭靖黄蓉楊康四絕老頑童都好啱我心水，亦因為咁，我仍然覺得三哥=楊康多過東邪

西毒個樣又太正氣
但江南七怪做到配角得黎又幾重要
穆念慈又好有愚愛、忠貞不二個感覺

周迅真係正，我果時都係晚晚為左周迅轉過去睇，當然係聽配音版

劉亦菲真係無敵
真係前無古人後無來者

早兩日返睇
睇左5集頂唔順個個樣打哂格咁款
但又唔會有高清版本

83版黃蓉有咩好
真係唔明
可唔可以講多d

劉競好咩?

蓉兒

youtube好多射鵰／黃蓉版本比較片，好多角度分析，每個版本／選角都各有fans，講翁嗰啲片／留言，好多我都同意，而且我見片／留言，翁美玲係最高評價嗰個，我睇書如果諗黃蓉個神態，都會傾向諗佢先

《射雕英雄傳》20個 “黃蓉” 你最喜歡哪個

盤點歷代「黃蓉」 最新陸版網紅十億人說讚

PK"射雕英雄傳”8個版本，哪版最好看？

射雕英雄传 6个版本大PK---谁是你心目中的俏蓉儿

射雕英雄傳”8個版本，你是看那个版本长大的？

原來“俏黃蓉”並不是指翁美玲，而是第一位飾演黃蓉的---米雪！

係幾靚
但個樣冇乜血色又攰樣咁
實在做唔到